想問呢首係咩歌？

Ocamp嗰排行過campus聽到有人唱過

第一句歌詞大概係：

U~lala U~lala U la U la e

好似係唐瑋琪姐姐唱嘅兒歌